五毛同CCTVB都鐘意spin去「考試好難」

試圖話學生廢
事實係冇撚人想學支那語

加返廣東話考試比D支那蝗就差唔多